身為冷氣軍師想講幾句說話

第一，亦係最重要嘅，我地永不割蓆。
但係說係因為唔想割蓆，所以會擔心你地比人拉
而我有包袱同埋驚，所以只能夠係金錢上同和理非黎支持前線
我又何德何能去質疑你地放棄自己前途嘅決定
我不過唔忍心見到你地比人拉比人打比人用槍同催淚彈射
所以有時會太過激動
我地唔會割蓆，我地係相輔相成
希望你地小心自己安全同埋唔好將我地割走
一齊上一齊落
加油

推
但我覺得依家喺前線想同冷氣軍師割席
係咁鬧人